［升級］我覺得我地需要嘅係持續性嘅行動

[left]呢一番說話其實我想講好耐
但係呢幾個月黎似乎大家都未意識到一樣嘢
我地近期嘅行動已經開始重覆
長久落去會有人覺得絕望覺得似乎好無力
但係我覺得呢個樽頸位其實好易解決
就係持續性嘅三罷
我希望大家可以爭取到全民參與呢項三罷行動
只有咁先可以威脅到政權

同時
持續性三罷嘅時候我地需要將開花恆常化
點解？
只有咁樣做先可以耗盡到對家
首先對面人數唔多
我地其實一直佔有人數優勢
只不過係我地嘅裝備難以匹敵
所以 開花恆常化 嘅話
我地可以用 shift 嘅形式進行
有人135 有人246 開花
咁樣絕對係可行

但係講咁多，最重要嘅係大家要有共識
罷工必須持之以恆
11月喇
我地已經頂左5個月
差唔多半年
我真係希望大家識醒
只有持續嘅三罷同埋恆常化開花
先係出路

講咁多咁究竟應該點樣實行呢？
其實好簡單
連登只係一個論壇
我希望文宣能夠係接下來嘅時間大範圍宣傳
全民持續三罷
唔係要即刻可以鼓勵到大家參與
但係要keep住remind
動之以情 曉之以理
只要我地可以等到大家參與呢項行動
我地就有機會突圍

推

希望大家睇到

大家都可以發表自己意見

呢個只係我自己一個諗嘅

工照罷，花照開

工照罷，花照開
恆常開花 恆常罷工

工照罷，花照開
恆常開花，恆常罷工

工照罷，花照開
恆常開花，恆常三罷

我知錢緊要
但係我地真係需要
工照罷，花照開
恆常開花，恆常三罷

如果大家參與唔到
可以設立基金 援助三罷人士

無人睇...

如果大家參與唔到
可以設立基金 援助三罷人士
恆常開花，恆常三罷
花照開 工照罷